原來藍絲Share緊呢d野

仲教精藍屍？
等佢地同港共攬炒啦

好撚好笑

好在冇做花旗
做撚死人

事實係唱美金？

藍絲好多都冇錢, 冇需要搵後路

離岸戶口搞好耐

藍絲又做假新聞

佢地自high咪算

自我毁滅程序啟動

啱
快啲同美國斷絕關係

藍絲咪去取消囉
繼續信国家

取消完citi bank戶口，仲要即刻存番入去中銀至啱。

佢要蠢成咁，咪由佢，
佢要死唔通唔比佢死呀